咩類型球員最短生涯巔峰

力量型
速度型
位置型
分波型
?

朗尼嗰隻

玻璃型啦

速度

諗起荷蘭3條友
雲佩斯，洛賓，史奈達

Derrick Rose

馬捷達 1場

2場呀sor9

Goal #2
11/04/09 - Premier League
Vs. Sunderland. 76th minute.
(Sunderland 1-2 Manchester United)

Goal #1
05/04/09 - Premier League
Vs. Aston Villa. 93rd minute.
(Manchester United 3-2 Aston Villa)

剎那光輝型

連美斯
有場中場扭到前場 踢入

戴偉俊

更衣室毆鬥

連加特型

吹撚大咗嗰類型